三級方程式炮彈飛車意外，攝影師重傷送院！

賽車真係好on9 污染環境

成撚日撞撞撞

攝影師俾佢累死

王子俊攝

點點解有人拍手掌

以為特技表演

聽到有啲心寒 竟然有人即時反應係拍手掌

條友根本係揸緊飛機，唔係揸緊賽車 一枝箭飛左出去 條友啪左野？

東方灣入直路有路壆減車速
但架車剷上去可能會凌空失控

果個位230-260km/h

這就是中國

女人揸車

[url]相關片段

最新消息，三個傷車均清醒

痴撚線旋風麥林龍捲風

唔收油既？

拍手掌既原因,死神來了其中一集都有講:我黎睇賽車係想睇撞車呀

買得葡京灣位都應該係預左等睇炒車
成班：我最期待既畫面出現了

唔只不收油， 仲好似加緊速咁， 一係壞野， 一係司機心臟病發。。。

今日濕度高
文華東方灣260kmh入
落brake會打圈失速
重有比路壆彈起呢

之前咪比前車車轆彈到飛起

開得咁快似係壞嘢 RIP

司機

遠離女車手

根本女人行路都有問題 仲學人揸車

緊係大直路太遲收油轉灣落重brake打滑失控啦
利申：超過200小時GT sport 駕駛經驗

其實澳門啲路窄到咁根本就唔啱搞賽車啦
次鳩次都炒車

女人學咩人揸車

年年都炒車 講到得女人揸先會炒

個路壆要黎減車速 但鏟左上去反而仲加速

年年都有人咁講

中國人：睇人炒車最開心

好多賽車迷睇賽車就係為左炒車
無炒車，佢地會好失望
鬥咁多個圈就係為炒車一刻

架車已經離咗地同調轉咗，車尾撞向另一架車再彈高

唔識賽車 想問下點解係咁既彎位會咁撚快
睇片都好心寒 現場睇真係唔知會咩感覺

希望揾次架車飛去拍掌啲人度

條女我OK

人哋廢極都揸到F3 連燈仔連牌都唔知有冇

連登仔係咁上下

空中飛人係咪第一個

睇賽車都係想睇抄車
唔通真係on99睇你地鬥快咩

炒到差唔多飛到去酒店

部車嘅設計係口減低風阻
一彈起時咪好似飛機咁飛起囉

好彩車救得番

想講女司機油門當腳制

隨事樂極生悲

個醫生話 女車手脊柱骨折

有嘢擺上facebook ,IG

女人渣車

年年都炒車
但係炒到成架飛起片過另一架車個頭再撞撚到攝影師重傷
就真係第一次
人地炒車都係搞撚死自己
女人炒車就要搞死人

我以為睇緊四驅兄弟

其實點樣先會飛到咁
係咪唔減速兼且比野kick起

炒起左仲點減速

環保撚出左聲未？

車胎掂就減
車式貼就飛起

我表達得唔好
係入彎前冇減速
之後再炒起

希望條女冇事 咁正

買得葡京灣坐緊係睇爬頭同炒車架啦

現場睇賽車就梗係為左睇佢炒
成日全場氣氛最高漲就係炒車既時候

17歲

女人係床上開車吧啦

坑渠蓋入彎咪冇野

呢條賽道唔應該攪F3

飛去觀眾席睇下佢地仲拍唔拍

賽車都唔應該
路面太差，太窄
連buffer位都無

睇呢個po啲留言仲心寒

希望傷者冇事

屌你 笑到哽親

唯一既女賽車手

係 成班死毒撚車牌都冇
屌個17歲女人揸方程式

RIP

呢d濕尻格撚屁治, 除左圈內人, 跟本無人鐘意, 又擾民,
跟本係為左吸金, 攞彩, 無撚用

呢個似係旋風麥林爆seed
但比巨霸號撞到羅袖

以前果個位好似冇個攝影台喺度

F3好似冇ABS（唔肯定,有錯請指正）

唔知以為你澳門人

個攝影師肝臟撕裂, 好撚慘

女人真係唔好揸車

仲要得嗰17歲，有幾多年駕駛經驗

男車手揸到炒車冇人講
女車手炒左就一堆盲反話女人揸車
女車手就係原罪
又唔撚諗下人地經過晒專業訓練同考晒牌先可以比賽

女人真係咪撚揸車

咁撚勁佢地都去考 睇下考唔考到
17歲 班毒撚都唔知做緊乜 仲笑9人

女人揸車既即時反應一定差過男人
總結女人根本唔岩揸車

人地5歲已經賽緊車啦
賽車經驗多過晒你地，憑咩話女人唔岩揸？唔岩揸嘅就唔會揸到12年啦

F3女車手佛羅絲：無論男女都要以拼搏贏得尊重

(澳門電台消息) 第 65屆澳門大賽車的三級方程式賽事，有全場唯一女車手，年僅17歲、來自德國的佛羅絲(Sophia Florsch)參賽。她首次來到東望洋跑道，在第一次排位，造出2分12秒517的圈速，在28位參賽車手當中排名15。

Sophia：我5歲已開始賽車，至今已經12年，今季我從第4站開始，參加了7站歐洲三級方程式錦標賽的分站賽事。我真的很喜愛賽車，目標是參與一級方程式。

記者：和一大班男孩相處得好嗎？有没有在比賽中被他們欺負？

Sophia：我和其他男孩是很好的朋友，但在賽場上我們是對手，我認為無論男女，都要能向對方展示出你是有速度的車手，拼搏和敢於對抗，贏取對手的尊重。

記者：在賽車以外你會做甚麼？

Sophia：今年7月完成學校學期後，我已經集中鬥車，又要練習，準備賽事，平時我會做很多帶氧運動，跑步、踩單車、游水，亦要花很多時間在健身室，以前我也會經常打網球和滑雪，但因為比賽要經常週圍去，現在已經很難有機會做到。

記者：女車手爭取贊助會容易一點？抑或較困難？

Sophia：我認為並不容易，你要經常向贊助商表現出，你是一位能夠駕駛得很快的女孩，贏取信任，不過比起尋求贊助，身為女車手至少更容易獲得傳媒注意。
我亦認為在賽車中，女孩一定要和男孩同場比賽，我自小已和男孩鬥車，過程充滿樂趣，而且我的目標是成為車壇中最好的車手，並非最好的女車手，將女孩和男孩分開比賽是錯誤。

個女仔係咪傷得好重

女人渣車
唉

改個名係文太就真係以為自己係文太？

鳩up 個d 都唔知有無車牌
你男人老狗可能頭兩圈都挨唔到, 仲笑鳩人係女人

呢句邊個講？

12年，5歲開始賽車

以你嘅理論好似你呢啲智障都根本唔應該比你上網啦，
不過個世界咪又係照樣包容你

過左車牌筆試未？

新聞話肝臟撕裂，傷勢嚴重
正常個肝爆左唔係已經死得人

條女正到仆街 希望冇事

Agree

睇GT幾百萬既車炒埋一碟，現場睇一定好爽。但嚴重意外就寧願唔睇

男都會炒車
但條女渣到炮彈飛人咁真係未見過

未見過係你見識少姐
formula車咁樣飛起唔係d咩罕見既事
係澳門buffer位少
同街道周圍都建築物先睇落去咁嚴重姐

女人咪撚揸車啦

新聞話果條女脊椎斷左
下半世要唔要坐輪椅就未肯定
但車就應該渣唔返啦

脊椎骨折，運動生涯玩完

攝影師肝臟撕裂

成架飛出欄
你話唔罕見咁你有冇相關reference?

依個就真係真男女平等

算啦保得住條命
馬既話即時打靶
做人真係好好彩

其實如果冇ABS 嘅情況下(唔知F3有冇)同冇Traction control 情況下(F3 應該冇，有都應該較到最輕微因為會影響車速），深brake係會打轉而令到車尾向前(車尾較重關係)。
有玩過kart仔應該知

身為女車手至少更容易獲得傳媒注意
仲話平等 玩夠靠住女車手個朵去拍廣告又好做model又好拍真車手av都好
都已經拎晒著數啦
男車手你冇頭三真係乞米都唔掂

傻啦

錢係唯一要既野

F1大把車手係比錢買位架

你睇下Riccardo 同雷干倫，因為一兩場快過隊友就比人炒左。

次次一有依d 連燈仔就個個忽然專家上身

人地大直路嗰陣已經比人撞到打緊白鴿轉，講到人地唔想減速咁

連登仔大把連車牌都考唔到又或者得個廢牌嘅喺到笑人地女人揸F3

知唔知鬥澳門要儲鐘

小保子呢啲就識撈啦

00個buffer仲on9，當年直接衝出去撞死咗2個人，不過依家呢個buffer都係要搞搞佢

其實去睇賽車係咪都唔怕死

佢去到直路尾嘅時候已經橫住行緊，仲點brake

25秒果個

個個都拎著部手機當記者

車手好似冇咩事，仲update twitter

其實香港地唔識賽車無人會怪你
但唔駛衝出黎柒

Pr team 管理佢地social network account 是常識吧

最慘係年年11月 差佬見妳型少少既車就勾

賽車唔係就係睇呢d?

問下有幾柒
我又唔撚係串佢

好撚低質呀
職業車手呀清

脊椎骨折抖幾耐

好似連tesla都俾人勾

邊個話原裝唔勾得先

阿蛇做嘢唔洗你教

真係好on9

咁就及早離開賽車場喇要 個攝影師肝臟撕裂陰公

成班鍵盤車手

F3 冇abs冇tc

咁靚女就算啦

呢張相應該可以攞新聞獎

講馬佬同d馬跑 衰極都係輸幾個馬位

係唔係PS4既GT經驗？

唔知對面攝影師望住架炮彈飛埋黎係咩心情

其實唔識就唔好亂噏啦

睇rally嘅仲痴線

咁又係

澳門起碼觀眾席響直路兩邊難有車飛出黎

班人直程侮辱緊成個賽車專業，比得佢上架車出賽，就等於佢有同場比賽的能力嫁啦。

段片清楚見到係入灣時候已經打灣
應該係上隻文華東方灣放得太盡
收油大力左同埋track溫唔夠

跟住打圈由左至右咁掉頭剷上路壆失速失控

再撞前車車轆彈起，

然後頭翼俾前車尾翼勾甩，所以彈起角度更高

不如改名做碰碰車

又大隻又靚女😍😍😍

專業？係連登仔面前講專業？連登標準未夠十八歲已經揸住FIA Racing License 啦

呢度個個都專家黎，我地呢啲乜都唔識嘅就行埋一二角睇分析睇表演啦

女人唔好揸車

跑FSAE就無得用ABS同TCS喇

F3就算有得用我相信都好難揸

利申，玩JSAE嘅廢柴

唔通你就係成事不足？

澳門格蘭披治大賽車組織委員會發表聲明，指下午舉行的澳門格蘭披治三級方程式大賽－國際汽聯三級方程式世界盃賽事，在葡京彎發生一宗事故引致5人受傷，當中包括2名車手、2名攝影師和1位賽道工作人員，全部人已送院治療，送院途中神志清醒。

我估係前車早剎 佢一大腳踩brake
時速高又無下壓力，再加上抽返出去
可能係咁就打轉，撞牆 直射
比個kerb唧高埋部車

一係就真空效應 牆牆失控 直射

真空效應？

只能夠話賽車真係好複雜，望到班鍵盤車手忽然覺得自己都唔係咁敗事有餘

我不是GARY

難道仲有其他巴打玩緊JSAE

啱一半唔啱一半

原來一開始就撞轆

咁佢已經做盡車手可以做既野

所以大家咪再鬧佢

女人揸賽車 死得啦

睇咗炒前直路片，葡京灣Brake point 前同另一部車平排轆掂轆撩到spin, 完全無收車嘅餘地，部車轉住高速射埋葡京灣

女車手做嘅時間見得下人，技術唔需要質疑
競速爭分奪秒，意外無人想發生
希望受傷女車手同工作人員早日康復

有冇片睇下

死神來了

沈大師準到 真係炒車

呢個post好大陣精味

好彩唔係直插記者台

細細個幫老豆送磨豆腐

車手Dilemma
唔搏到盡就不如咪賽車
但搏到咁，執番條命已經算好彩，又值唔值呢

其實無人諗過 澳門呢條賽道跟本唔岩拎黎賽

年年都出事

博盡無悔

補充一點 呢個灣特別on9 好似設計出黎要攞人命咁
咁多年都唔停左佢

又係女人渣車

屌澳門年年都炒車

年年都有人傷亡

冇依個彎，條賽道仲有咩賣點

呢隻彎冇問題
只係之前段直路啲友拎太盡啫，open wheel 一出事就咁
只係個鐵網真係執柒左佢啦
睇下人地新加坡係點

賽車手黎架……你估係啲師奶咩……
十二年賽車生涯，仲要儲夠鐘架
唔好咁膚淺啦巴打

似係比人hi到尾轆失控？

炒到咁都算好嘢

Imola都死傷到要改
既然d友仔下下踩咁盡，會唔會係大直路加d野緩衝下唔使直接係葡京灣收皮

Isle of Man 好出名嘅 TT racing，電單車比賽黎喺一個英國海峽中嘅島仔到撚，年年都死觀眾

18年前有人衝埋出去撞死人添啦

TT 真係痴撚線

但個個電單車手都想去比賽

方程式賽車炒到咁唔係奇事

唔係第一個Lap

估計brake炒前車
之後冇brake直飛上去
160上下

人島真係電單車手之夢

如果不是岩岩有空位
已經死左

揸到炒車囉

渣得耐就勁？我老豆渣左幾十年係唔係勁過阿朗素先

你老豆揸方程式同接受專業訓練？

佢揸左12年賽車，一次意外就否定人地努力同付出

男車手渣到衝哂出馬路撞死人喎
係咪要禁哂男人參賽？

條女真心好撚好彩
撞到spine但都郁到四肢
撞歪少少可能就癱成世

CLS
0:33 部車直情係正正喺攝影師頭頂過

冇賽車嘅發展而家嘅汽車科技同安全系數點會發展得咁勁

垃圾澳門學咩人搞賽車，年年害死人

有冇得聯署要求廢左澳門賽佢，唔想佢繼續害人

同大陸發生交通意外，連登仔叫好一樣冷血

班車手無得罪觀眾掛

轆撞轆喎

阿朗素都揸左幾十年

如果無攝影掤檔住，架車應該飛到唔知去邊

Fernando Alonso，3歲揸車，2屆F1世界冠軍，而家37，揸左34年車

玩具車？恥笑開始

小型賽車（卡丁車）

直入葡京大堂

TT又係痴撚線
Street Track大直路踩到盡唔鬆油簡直係違反求生本能
d觀眾又係企到近一近送死咁

Rally又係

我其實唔係好理解到
車手爭取時間唔會就住觀眾，觀眾又好易低估左架車既速度
其實係兩邊鬥show hand 睇下邊個收皮先

直接check in

我自己都有鬥電單車，練搬身飛跪打八字同定圓要磨到地已經難，練完落到場要做返出黎更加難

200幾做搬身飛跪過灣真係鳩縮之餘更加係難到不敢想象

睇住佢地踩到盡起哂頭但條路多bump到癲，架車跳跳下都仲泰然自若
仲要同隔離轆貼轆

四個碌呢個速度都無咁驚，兩個碌真係淆到仆街

一派彩出去，甩手甩腳爆頭盔不是夢

格電果場啲車唔夠抓地力咁，幾驚佢地彈彈下

又見到有人笑人無車牌識條撚
濕鳩46路霸真係走火入魔

自問未見過咁大埸面唔敢扮專家，不過鳩估應該係前幾圈放得太盡，條胎收收地皮

我記得有架車去到最後幾圈，每逢收車入彎都要出腳平衡穩住架車，我諗佢應該真係同架車搏鬥緊

TT真係痴到無人有，200幾300轉灣
架車已經快到彈下彈下咁，地都咬唔到照樣搬身去掟，個個清兵不怕死咁

然後所謂圍欄就係一扎乾草

講走賽車意外，一定要講呢個

賽道點解會有路壆

同摩洛哥比邊條危險d

有膽過百入彎先算啦

同連登仔講賽車side氣啦
佢地分分鐘未見過NASCAR點炒法

早十幾年上山個段炒到大雜燴咁

臨6 70米先減速入彎我驚佢地嚇到瀨屎

我懷疑佢地屎都未瀬就暈左

講話反應慢
賽車要炒一個錯誤你有幾好反應都阻止唔到

掟彎貼晒地咁真係癡線
細個睇覺得好撚型，大個睇就覺得癡撚線

佢都唔玩F1啦

澳門
Monaco 快極都唔會好似澳門咁大直路入急灣
而且Monaco設計有減速灣，唔似澳門咁快

當然如果計出事危險性，一定係Monaco

諗起之前舒麥加旅行渣的士去機場個故事
話條女車齡少個班連登仔
車手同一般司機係兩個世界黎，唔係話渣得耐就可以做車手

因為唔係4wd
Formula全部都係中置引擎後驅易打滑係一定

Btw我重以為係貓sir入院

In many motor sports, there are often curbs placed along the parts of the track where the driving line runs close to the edge of the track. This allows the driver to drift off the track slightly when necessary, without hitting the gravel / grass and slowing down.

無好正常, 我無朋友睇, 都真係一d 都唔識
香港地有幾多睇車呀

但唔識唔緊要, 唔好唔識又扮大袋
笑撚死人

屌你 笑咩 我老豆 20歲有車牌 宜家63歲
好心你柒就行埋一邊啦

要唔要搵埋汽車工程同物理專家先討論
傻既都知唔係250km/h 入彎啦
屌你老母 唔講以為要考牌先上得連登

我覺出個重點係唔好扮大袋啫

巴打你都係冷靜啲逐個論點講啦，如果你真係要搵汽車工程JJ討論，我都可以一齊傾下嘅

文華東方喎，6波直出

你講呢隻？

雖然像Resolution咗啲，得480P，不過無睇錯應該係6波 ～6750rpm ～250km/h

係
257入，257出

試過比啲8婆拍車大大個位都撞到你架車個時
你就唔會咁講

正解！ 亦因為咁之後直路先過260
所以一炒就火箭咁

FIA GT WORLD CUP戰車一樣257入257出

兩件事嚟 印度多強姦犯=全部男人都係強姦犯？

家陣講賽車，唔係泊車喎

有女人泊車撞車同呢個女車手比賽撞車有咩直接關係？

你咪睇下上面d 人點講
又label 車手係女人就唔掂
又講到係人地唔識揸先發生呢d 意外

討論呢d 人幾on9, 唔駛物理同汽車知識

或者咁講，根據呢個邏輯，即係假如我試過俾啲八婆泊車嗰陣明明大大個位都撞到我架車，我就會改口話：澳門格蘭披冶大賽車每年得女人落場先會炒，男人就唔會？

賽馬都好on9 虐待動物

係兩件事黎 我想講下平時出街見到女人車都會小心啲咁姐

我又無咁講 我無睇開實車
我自己感覺就會遠離女人車咁姐

有咩問題
架車頭尾翼產生既下壓力將架車推到係地下貼住行
呢隻彎咁闊 257 就好似係揸車 70 入彎一樣
你覺得佢哋入彎，其實佢哋只有兩個動作
一係入個下扭，架車直線入，再扭一下修正繼續前行

不要提舒麥加了

之前有人話250入灣違反物理常識喎🤣🤣🤣

子承父業

可以去youtube睇吓Tom Coronel(一位鬥咗好耐既房車車手)既片
佢提話F3車過文華東方可以地板油

愈快愈咬地
downforce夠，呔又熱

睇以前Top Gear Richard Hammond試揸F1，穩穩陣陣入彎反而推頭

係，個灣盡推
真係好心寒
但其實比想像中安全

機會大d呀

個隻彎同摩納哥游泳池彎比
安全N倍
58秒之後隻彎

咦？返黎俾粒膠我嗱？

巴打，解釋下250入灣嗰單嘢吖喂

你喜歡嘅話叫你老豆解釋都得架

條女做既時間係中游
佢係 Mercedes 其下年輕車手之一
上到車笠左頭盔，鳩知男定女咩

召喚星馬豪

所以我咪話連登仔夠膽過百入彎先話條女唔識渣車
以連登仔公路經驗，佢地得兩個可能
入彎瀨屎
入彎入院

條女個唔係Tom Coronel 先?
條女宜家係唔係冇炒先
佢唔炒撚左連登人串佢咩

宜家條女炒左講到好似連登仔炒左咁

出tunnel個彎

咪撚出黎獻醜啦。上得呢架車，邊有分男女。只有分時間。出街，女人係危險。
但呢個係專業範疇。如果係因為性別都只係你的偏見，偏激d講上年有男人渣26，渣到爆頭死。唔通我又講男人渣車渣到死，男人唔應該渣26咩。

咪覆佢啦，一早block左條傻仔

谷德超勁

1.條女係唔係入彎250之後break唔切撞到車再搞到飛埋到攝影師到 搞到自己同人地都重傷
2.我明好撚多人都250 地板油 入到彎 但從事件見到佢經驗同技術都唔及人 搞到意外 有咩問題
即係好似我250地板油入彎 炒左反車 你都覺恥笑我未夠班又學人
3.上面有人串 連登人渣左幾多年車 個女車手渣左好撚柒多年
我舉出老豆比阿朗素渣車仲多年 都係好廢 渣唔到f1
4. 研究指出女人反應時間真係比男人慢 我講出呢點有咩問題
所以女人渣車出意外係唔係比男人高先
係高低之分
唔係有同冇之分 唔好偷換概念
我已經指出我老
5.連登仔由頭到尾都係從結果睇件事
而唔係好似好多人 假設件事冇發生再講個車手冇問題
如果意外之前已經有 post恥笑呢女車手 我同你食左果個post 佢

白痴仔
入完灣後，有成接近公里既大直路呀
你白痴就認啦
佢出事係因為痴尾流之後前車比正常 brake point 前 brake , 撞甩一個轆之後失控打轉再撞到日本仔先起飛呀

上唔到 F1 一定關技術事既咩，咁係既話 Ericcson 就唔會霸到個位啦
唔識就認，唔好死撐 ok?

Current intermediate info: The medical team deliberately works slowly to avoid risks. The previous course of surgery was good and without complications. The surgery that started this morning continues

再報平安